金鐘太古廣場外有黑警部署防線

光復香港，時代革命！